03/19/2013
===

+ 初步完成词法解析器

+ [DONE]遇到一些问题, Lex对unicode不支持, 因此在解析中文id的时候会有问题,
  目前只好将解析id的正则表达式写成补集合的形式, 有待改善。

+ 重新编译了flex, 将flexdef.h中的MAXLINE扩大到40000以支持更长的正则表达式
  定义

03/31/2013
===

+ 由于中文问题，最后还是将项目迁移到了Java上，JLex/JFlex都对中文有着很好的
  支持，目前我选用的是JLex

+ 现在遇到的问题是，JLex/JFlex对'^'的正则支持均未实现，而foxpro的comment语
  法是以'*'开头的都是comment，这样就给匹配带来了麻烦，暂时还在想。

04/16/2013
===

+ 写完了抽象语法数，写完了Table用于存储重复的变量名、字符串。

+ 对于foxpro的汉字变量的解决方案已经搞定，使用了汉字解析库进行拼音转换，
  比如将"非农子女1"转换为"fei1nong2zi3nv31"，暂时觉得这样冲突的概率很小。

+ 要加大注释的规范普及度，要给每一个方法写注释，方便生成文档。
